呼籲搭地鐵既人一齊高唱中華人民共和國國歌以示不滿

老冇認同

啱晒港豬

感動全國十三億人！港胞於動車齊唱國歌，以愛國心驅動動車！

有人唱左啦
但狗鐵好似乜都唔驚

港鐵好明顯宣示港獨

試吓喺地鐵站裡面唱 God Save the Queen, 大聲叫個個而家都獨立 (獨自站立), 可能就算訊號壞晒, 港鐵即刻駛架高鐵嚟疏散人群.

港獨集會

係港鐵迫入獨立咋, 搵馬屎坑算賬喇, 遲啲佢可能要坐洗頭艇上中南海解畫.